發覺鼓勵大家唔好批評權威既都係中共五毛打手

到時候林鄭推咩政策都無人敢再批評啦